Lucky Sim / $188 / 60GB / 360 Days

Lucky全新推出60GB年卡

採用CSL網絡，全部60GB數據享最高21Mbps速度，包2000分鐘通話
2021年3月31日前開卡, 開卡後一年有效

大家覺得有冇伏？

朋友幫買, 話就話一年, 但張卡開通後, 收到 SMS 話到期日係 3 個月後

Contact CS? What did they say?

沒溝通, 我連張卡都唔舖攝左去邊

用緊唔同brand
1百頭 30gb, 鴨記買

60gb 用到咁上下會限速

You mean before reach 60GB, already slow down?

Why not 😂 already pay why not challenge of unfair to you?

重點在於, 張卡我係鳩用. 如果係主用, 我一定會小鳩佢地

Yees

買卡成日有呢d問題